緊急：蒙面法大方向 ［文宣要人］

我覺得政府未決定好係咪實行 想睇今日股市表現再判斷引用緊急法實施蒙面法對股市有幾大影響

而政府宜家考慮既因素只係 國際聲譽

蒙面法係唔會令到外資驚㗎 實際上好多西方國家都有蒙面法 包括美國加拿大法國等等 但主要針對恐怖組織同埋打壓宗教公開表態

所以核彈係緊急法 外資公司唔知政府會唔會再以緊急法通過各種會影響到佢地既法例

所以宜家要話俾外國知 緊急法有幾恐怖 由外國傳媒/外資公司施壓

時間唔係淨返好多！！

將蒙面變做日常...

幫手推！

係，推

p牌都自推

入去推得唔得

係都英文版啦

推